新款柵杆鑼絲

大家手足留意啊 唔容易起 要做足準備 我啱啱喺紅磡見到

Pish

推

人鍊夠多人推冧佢 仲方便

條柱種落下面沙地？

應該係磚面底沙。

政府暫時仲係舖緊環保沙磚，除非之前大家起晒，好似彌敦道佐敦道先會落重石屎。